【最新】恒隆地產稱未能收購美國領事館壽山村道物業

【最新】恒隆地產稱未能收購美國領事館壽山村道物業，涉及中國與美國兩個主權國家之間的外交事務，因此並非恒隆地產及投標人所能控制

唔比走資

原來依塊美國領土,咁不如成個香港主權買比美國啦

玩到出面唔俾拎錢走

等睇中資出面收購

唔會，就咁綁死佢變死地

共產黨想起上面整屎坑

物業買賣屬於物業轉讓事項及土地契約條例
又關外交事務咩事

美帝話是9旦啦, 打你關稅嗰零頭都唔止..... 又有藉口玩大!

打壓愛國人士

共黨係塊地隔黎整墳場

嚇走其他買家，到時只有中資賤價收購

直接開美國波
Good
加速
2021年可能會走一半外資

支共唔係窮成咁丫

頂多咪幾十億港紙
美帝點會介意
最多加番你關稅姐